我跪求大家一定要逼到政府出黎 局勢由今晚葵芳睇而家已經控制唔到

由9點幾一開始睇到而家：

放放下人中間無端端有個藍絲行入黎搞事，應該係鬼，唔係唔會行到人群入面先屌人
然後推撞
咁有人話唔好中計想放人走，有人又落唔到條氣，以爲個藍絲打完人成功走到
推推撞撞就去到新都會出面差唔多個藍絲可以走到 但係自己又攤低話痛
話俾人撞要白車 而家當然消失左
同一時間狗就趁有人保釋，有一小隊無端端衝出黎用棍開路又唔講野
咁打到人我地就又反擊
狗行出去新都會睇下兜一個圈又無端端留低一兩個人返返去
留低既自己企馬路中間又亂擧槍嚇人
跟住入面又話要救人講講下又突然用棍開路一大班衝出黎
最後救到人之後而家全部縮返去
中間不停放椒

1. 無大台，前綫既資訊傳達有問題，我地亦控制唔到前綫，旁觀知道係鬼，但係前綫唔知，跟住D行動控制唔到啊，我地唔可以再由得咁落去，如果真係珍惜香港呢一代，唔該企出黎發聲逼政府出黎面對，如果下下由得前綫同狗抽，只會最後大家燃燒曬 我跪求大家

2. 狗同一班好想香港死既人已經控制唔到，咁既場面仲派人挑釁，狗仲係唔溝通衝出黎，狗仲係派人出黎送死製造藉口打人開槍，狗仲係講講下衝出黎打人。

3. 我好擔心今晚散唔到，本身黎接人，而家應該又再係第二次上環，狗已經係附近set好陣，如果大家接到人達到今日既目的可唔可以考慮走呢，地鐵尾班車已經就到時間

大家求下你，唔理你返工罷工好點都好，盡力逼政府政治解決啦
我擔心呢班後生仔真係最後全部燃燒曬
我跪求大家

不停放緊人
大家聽日東區見

跪求大家

大家真係小心唔好再送頭，好傷心

大家聽日東區見
義士好多已保

連做街坊食花生聲援義士都唔敢
香港有救？
冇人話要硬碰 唔好當現場冇腦
清場就走 散完再聚
入面義士聽日上庭呀！
前線唔係安全套 連聲援叫口號都唔敢出
現場大把街坊企外圍
be water唔係亂散 唔好再曲解

逼政府政治解決？
咁多日犧牲左咁多嘢
只係證明左政府唔會自己行出來認衰

唔威脅到佢投降係唔得
唔搵把刀指住佢條頸係唔得
唔見棺材唔流眼淚

要點令支共識驚？
焦土？美帝？流血沖突？

唔拆到佢要害係乜
整個運動會繼續空轉、內耗

每次出黎個心都好驚
點都好 大家真係出黎盡一分力